訓唔著有咩可以做

有冇人陪我

再瞓

未遲

再訓唔到聽日返工又遲到了

放低電話 打個飛機好瞓啦

渣架

有得打你估我唔會?

叫春

連放咗3日假 聽日好易遲到

叫完冇人理

開個𥦬大嗌起身扑野啦喂

正啊喂

咁好

唔好講咁多 行動先

點解聽日要返工

咪啦 樓下住晒啲妹下妹下

嗌完等佢地上黎

會俾人炒

唔搞基

又要做返工狗 唔使咩你

屌咩 咁幸福

會唔會想推爆自己第一個POST?

咁得閒咩你

少少

睇得出

唔得, 要做野架嘛

上連登？

順便咋, 都係電腦

你返啲咩咁得閒

我篤你背脊

大力啲！唔舒服唔比錢架

我收卡 唔收cash

八達通得唔得

可以

DOoooo~

餘額不足喎先生你

你收好貴？

幾個億

唔值

睇唔明

一陣解讀俾你知

而加 即刻 NOW！

#51

返緊新工呀

LM MORE

好大穫今鋪

乜呀乜呀

我覺得自己係零

咁我做一

菊花會爆

開心嗎？

不 你有女仲搞男人

Shh....

我特登比你

真

大方

我試過去到最北 對著未來凝望
被白雪飄過 才承認美麗這樣微薄

我試過冷到最深 抱著動人期望
被白雪飄過 能承受放下將得到更多

我唔知醒

你大獲啦

我可以不顧一切為佔有
但最終 我可以不顧自己為成全

突然明白了 愛是忘我的
期待你得好風光 容或那天沒有我

而家先到牛頭角

前事應該放棄 還是刻骨銘記
情緒掣 可不可輕輕一按便處理

鍾意呢首多啲

而行李 逼得思憶太過多沒法登機
我怕留起 更怕忘記

又得姐

還未一起看戲 還未捨得結尾
誰叫我 揮不走苦苦掙扎地希冀

回頭看 你送我這登機證幾經空歡喜
有旅程沒有你 有愛情但依稀

應該繼續 離開不放手
應該決絕 無奈未能夠

應該灑脫 回復做朋友
應該找你 卻太過荒謬

應該脆弱 牙關都顫抖
應該快樂 難受別研究

應該適應 平伏後還有
順著我此刻感覺走

從候機室嘆氣 遺憾抽乾氧氣
難怪我 怎輕巧飛不出你十公里

明明我 卸去了你的體重本應可高飛
有翅膀沒勇氣 有笑容但傷悲

應該適應 平伏後還有
但願我敢高飛 遠走

一粒沙滲進浪漫恆河 一支花很希望結果
每個渴望與伴侶一夥

一粒星要撲向浩瀚銀河 一絲煙都奢望愛火
美麗結局卻沒有幾多

最希冀的 那一個 心儀這一個

尋尋找找為何都找不到 為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕

和伴侶無奈永遠差半步

誠誠懇懇祈求天主知道 期望會成就相戀的雙數

遇見的 往往以為找到 又化作撲朔的煙霧

緣份似 迷了路

無助時需要一個 追求者一個

尋尋找找為何都找不到 。為何有無盡孤苦的單數
合意的 永遠最難擁抱 未見到答案的傾慕

好啦我地唱啲開心啲架啦

她似蜜桃 火燙蜜桃
她一觸摸我便熱到控制不了

她似電路 燒滾我路途
小嘴小腿散發熱力引致我呼叫

會唔會轉得快左少少

H2O 可否快快用力射我免我變輕佻

H2O 可否迫使我冷靜十秒

下, CUT你歌都唔得?

你以往愛我愛我不顧一切
將一生青春犧牲給我光輝

得

好多謝一天你改變了我
無言來奉獻 柔情常令我個心有愧

Thanks thanks thanks thanks
Monica

啱啱又俾呀姐的左去做嘢

誰能代替你地位

咁我都做野先

無

做唔掂 有冇人救我

有
辣哥

就過試用啦 加油

有排
3個月wo

好快姐 點樣做唔掂

ng sick do ah me

你咩工

creative多?

一半一半

同客講: 無錢唔好黎啦

我都想
咁我就可以順手執包袱走

有限資源咪9做下囉

9做會俾人屌

屌番佢無資源

無人能改正 昨天的你會更好

我有就屌左

加油

俾啲支持我

好好！我鐘意

轉icon

轉咩icon

HOw ABOUT TG ICON?

都得
咁辣哥就可以睇到

出自黎大師手筆

好靚

THx

情人該守約 我也盡我本份 沒繼續錯下去

無論如何喝醉 無論如何空虛

歸家飾演你的好情人 專心一意共你溫存和熱吻

看你帶著童稚的亢奮 坦白會否徹底破壞氣氛

合著眼撫心自問 這一種背叛 無意要你傷心

自我麻醉 說謊手不會震

和他相見 應否叫作外遇
對他有些意思 甚至想過明晚獨處

時候來了 卻想起你的臉

唔唱了

我都要做嘢

WHERE WHERE

小伙子長大了 在世事難料的森林 尋覓理想事

原來你搵過我

愈向著青春走遠 愈容易孤單 你可有發現

小伙子相會了 聚散亦難料
訴說了辛酸 也話說了當天

做咩事

Y唔覆Me

臉龐上成熟到已多加一份懷疑

幾時有唔覆

7h

所以呢

分開簡單抹去往事極難 幾多溫馨燭光晚餐

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛

不過 日日澆水的我 覺得被挖空

如果 必須結束關係 難扮成從未栽種

讓我 數著年輪 這些年輪 我的心會痛 wo~

畢竟那段如沐春風

早刻進百年長的信

在信中 圈圈緊扣 情感多深厚

前因 非因 錯種

難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散

伴侶沒了 記憶會為患